邊到有得check IQ?

話說我屋企三兄弟，老母經常偏袒二佬，認為佢天生資質比我哋好、比我哋聰明（二佬成績比較好，但我由細到大都有教佢）。 廿幾歲人俾佢話蠢真係好撚侮辱

我由細到大數科都差，DSE得3。但語文不嬲比較有天賦。我覺得自己係一條魚，但俾人屌我跑步慢 好撚想平反

借問有咩地方可以驗下IQ？ 或者有冇咩網站驗IQ準？

預咗俾連登仔恥笑我弱智

不嬲比較有天賦 咁你拎咩grade
唔係4仔就叫比較好下話

Hong kong mensa

你問得出都唔使驗

純粹好奇

我覺得自己係一條魚，但俾人屌我跑步慢
但你又要走去驗iq,咁睇黎你iq真係低,驗黎晒氣

咁大個人都唔化，唔洗驗都知你蠢

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

但我駁唔到我老母

同埋主要係好奇

過左成年好似唔得驗的，因為教育，環境等因素，影響個test唔準